［快！］敵人在立法會！

其他陣線全部轉戰立法會
冇時間啦！

推

推呀

目標係阻止立會二讀 唔係塞隧道啊！！！
請
立
刻
去
立
會
！

pish

Push

[反送中] 議員可用入口

9前前，點都要立法會集合

有冇大聲公呀！！

push

Pish

已經8:27 時間無多
目標係阻止立會二讀 唔係塞隧道
必須立刻去立會 放棄守龍和！

推！

議員可用入口
(車路) 1) 立法會停車場
2) 西面政總入口(秘密車路)
3) 特首辦(秘密車路)
(人路) 所有可去政總嘅入口

大家加油

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

記住我地人多千祈唔好怯 要衝一齊衝 班警犬擋唔到